點解見到女人飛釘就會扯，但係男人飛釘就想嘔

男人飛釘真係好核突囉。
我都要減吓對肥仔波。

見到男人已經想嘔
完

胸肌飛釘好正

方力申首起跑線主題曲?

肥仔波多數竹筍好揸手

無聽，唔明

我就係竹筍波